海航董事長墮崖亡

市傳資金鏈出現嚴重問題的海航集團，傳來驚人噩耗，集團聯合創辦人兼董事長王健，周二（3日）在法國公務考察時，不幸意外身亡，終年57歲；外媒報道，事發時王健為拍攝鄉村風景而爬上一座高牆，不慎失足跌落15米深山崖，送院搶救無效。據估計，海航目前債務約6000億元（人民幣．下同），外媒早前報道，官方同意協助海航集資止血，詎料此時王健卻客死異鄉，難免引起外界揣測。

占中的蝴蝶效應

蝗蟲遊客天性黎

你覺得係意外咩

一定係詐死

知道太多秘密了

海航好快俾保監會接管

海賊王

唔係大陸好好搵咩

what happened to china

【海航高層跌死】警驗屍證王健死於意外 涉事900年老教堂係旅遊勝地

中國媒體財新網今日則引述接近王健的人士稱，王健是去法國參加一個公務活動，期間休息時到普羅旺斯遊覽時，不慎從牆上摔下，當場昏倒，隨即被送往醫院搶救，搶救過程中只對醫生說了一句「腳痛」，惟後返魂乏術。不過，財新引述的消息卻指，當時王健是在普羅旺斯沃克呂茲省轄下的另一個城市亞維農（Avignon）出事。

果然係有痛腳